dog tag: 軍人身份確認牌

上前線打杖既美軍每人都有一塊狗牌掛頸，狗牌係一塊鐵牌仔寫低左名同重要個人資料，萬一出事可以辦認身份。

所以而家所有上前線既勇士，都會習慣掛番塊狗牌既，萬一出事可以比塊牌信得過既人搵幫手。

出左事仲點俾塊牌? tg搵親友報平安已經最有效